想問下Lenovo V310 係咪廢機?

純粹問問, 公司比左部我用住先.

諗緊洗唔洗買多部.